有架合資格舊車, 諗住劏仲有冇市場?

有冇人收quota 換 電車既呢?

用人地quota買電車硬食多1字牌簿

幾多手只係迷信啫. 我架車買返來都六手. 冇問題.
而且電車二手市場要考慮既太多, 未有耐到手數.

師兄諗住幾時劏

而家好似唔得啦 再擁有過舊車一年先可以退，唔可以即轉名即退，好似係

過年後

我諗樓主係用自己名出埋㗎電車再轉名

咁撚 on9, 香港玩車落地打折, 轉手再打折, 比你賺幾多

T車本來二手就無乜巿場